小妹隻腳有點臭 有冇哥哥想奶

巴打隻腳生野？

用愛膚堅啦

我係小妹
咁想唔想奶

哥哥想買咩plan

奶腳Plan?

睇你腳型
你一係肥一係就男人

港囡here

最近做gym減緊肥

睇落似係骨架大
做gym都減唔到㗎啦

欺凌肥妹仔

Push

豬閪

講咩呀油頭毒撚

正呀 想奶

你好哥哥
想買啲咩plan 🥺

想一野剪落條腳根度

好變態
報咗牛啦我